D小學雞嘈完未呀 成日美斯C朗

根本兩個都唔同類型，但兩個都係球王級數，連c朗都話自己勁過美斯 但d朗迷仲係度嘈。

如果c朗踢而家呢隊巴塞隆拿我相信今場都會贏到，何況里昂個場勝仗，足球係團體運動黎。

利申：本身朗迷，但美斯呢幾年ge表現的確令我不得不服。

要嘈邊個係史上第一根本就係無意義, 好好欣賞下呢兩個球王級人物剩低ge時光好過la

樓主垃圾

我朗迷=垃圾

我以前都覺得c朗勁過美斯，
不過大個左之後發覺唔多唔少俾nike影響左 包裝得太好

樓豬使唔使咁搶口

我都覺，日嘈夜嘈都唔知做咩明明兩個都咁勁，又唔同聯賽，又唔同角色有咩好比

利申：一個鍾頭朗迷，覺得美斯好似數據勁D但感覺C朗旺盛既鬥心眼神仲勁，所以C朗世界第一

我撐美斯都覺得樓主係狗

同垃圾同類型

C朗話自己勁過美斯=唔洗嘈了

marketing球王個朵你估流？

幾時吃扑野家

汪汪

牙朗去意甲已經唔洗再睇

尼斯達喺到一早守死咗賤朗啦

呢句真 剷撚到佢斷雙腳

我以前都係花迷
不過之後見佢對親山齊士就輸都撐佢唔落了

分離式斷腳啦